[Non-Jupas]嶺南大學Offer等待區(1)幾時先派interview

【嶺南Non-Jupas有用資訊區//新入谷必睇】
今年嶺南Non-Jupas申請嘅截止日期係4月15號呀！150蚊一科最多報3科

報名傳送門

據知四/五月就會派Interview，六月直至八月尾都會派Offer
所以要一直留意住Email同電話呀~

//資訊區//
連登置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等

面試問題集氣 同 注意事項整合

十幾年前嘅香土新生指南

入讀香港嘅博雅大學緊係要知下咩係博雅教育

嶺南大學新生Reg Hall攻略

(資料持續更新中)

各位大大In完/收到offer記得填一填資料造福後人呀，無限感激
2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

報左名嘅巴打絲打可以入嚟討論下

依家啲人寧願讀禾恒
都唔讀嶺南

含嶺黨爭

有冇中文系senior entry 消息？

有冇人收到嶺南電話

想收

你yr幾

year 2報左BBA

屌你老母垃圾嶺南大學
係度讀書好on9

Why...

你報senior entry?

佢係8大
但間學校係硬件上好多野都比唔上其他大學甚至可能衰過啲社區學院
我都係後門升上去 但我會話我以前讀asso嗰啲嘅設施比嶺南好好多

讀我恒啦
唔使in 即收

淨係我今日去攞transcript都已經係on9
我以前asso嗰度你比錢佢就即刻比到你
嶺南依間死人野要用7個工作天先比到你
8大？真係仲衰撚過含管

Yes

淨係必宿其實都贏到好多間U啦

你當年係入yr幾

咁有部份人係唔鐘意hall life嫁嘛

上年入 year3

嶺南係咪準備執粒?
冇人報啦?

但係總好過住得遠
日日逼地鐵返學嘅

報左early round乜消息都冇

我都係
12月30號報咗

Bba 咩環境 senior

想問lingu商科係咪就算高gpa嘅話冇full cert同冇iselts都係冇用 省番報名費

Yr2 報senior

寧願你重考dse都唔好入黎
利申：剛grad

想知點解
嶺南假假地都八大啦

我日日逼緊西鐵翻學

爆4 點為止高

放心,入返嚟你都走唔甩ielts
都係揀第二間啦

我平時都係搭西鐵
你返邊到

如果lingu唔係必宿我一定揀
住lingu對面

可以申請唔住

大家跟住我講一次~
入嶺大，悔終生，含大鯨大更稱心

屌個時jupas入lingu 之後quit左 依加hku
quit個陣比老豆老母鬧死

入禾含

又唔係強逼你一定要
可以填form 唔住

唔講喇 怕自爆

有冇人報咗animation

十萬一年喎
真心咩去HKDI讀仲好啦

yr1?

師兄讀商科嘅話 你覺得恒管好D定嶺南好D

硬係Lingu
平都平啲啦
收分好似又高啲
雖然廢，不過起碼真大學

不過好多人見嶺南收分同出面bu差唔多
寧願再等都唔入

正常都等bu
lingu 商科好多人都卻步

其實搵工都冇話搵唔到既
但你想起步順利啲真心建議重讀

大佬
睇完salary report都無哂胃口啦
間嘢又唔勁，啲科又廢

八大個名一早無哂意義
係睇科睇salary report

真
輸在起跑線

其實文社科睇名都得

唔熟理科野
data sciences 我覺得ok 掛

但係
有冇人可以話我知 global liberal arts 個定位係咩

原來15號已經冇得報

佢main round deadline 係15號
但其實late round deadline 係7月10號

點解巴打你報lingu 嘅
你想報咩科

想問下 如果得Year1揀 可唔可以trans credit

但如果真係得翻嶺南bba讀，你覺得入唔入好

有得入點解唔入

啲人好似睇嶺南🤦🏻‍♀️唔起

咁比起咁冇U讀 我寧願入嶺南嘅

你都讀緊lingu?

咩事咁睇唔開要入LingU
利申 lingU final year

巴打讀咩科

Bba

有報English first year entry
因為好似冇乜人報
想再報global liberal arts

你報咗乜？

你係咪覺得好差？😣你係dse直入定asso

Bba 出左interview??

social sciences
arts
first year entry

應該幾時interview？

你year幾

2升3

巴打知唔知first year entry有無得tran credit

我係yr1 有消息

幾時

15號

應該5月中掛
5月中有得in 應該算快
點解要報global liberal arts
你冇報其他u 咩

我都唔知
或者你問下tg group D 人

jupas有lingu offer 然後唔要 走咗去讀asso其實唔係睇唔起lingu 而係讀lingu會俾人睇唔起

人比人比死人
其實讀咩都會比人睇唔起

其他in曬但冇反應
諗著新開嘅科易入啲
不過睇睇下又話收精英

拎其他大學學生證去岭大食有無學生餐？

lingu non jupas 當碰下運氣
standard 年年都浮動
呢科新開值得報嘅
但係讀完真係唔知想點

咁你最後讀咩

咪就係asso緊

巴打year 2?

有無人報左psycho counseling

唔係

咁你讀咩

有無人報咗health and social services management

見人收左offer

係咪呢個？

係啊 你幾時報

main round最後一日

Gpa幾多

我都收到，我系early round 報，佢宜家俾左offer我(唔洗in

你邊個stream?

e-business

gpa幾多

3.3X (近3.4)

Conditional/direct offer?

conditional , 要我cGPA keep 到3.3 ,個要求仲高過BU

仲有無其他要求

冇啦

email叫我send身份證係咪有機

想問下有冇人收到translation interview??

收到Cultural Studies interview
想問各位有咩要注意😖

利申 太空cultural studies Year 2... cgpa 3.61
本身好想入bu journalism, 但冇曬反應
如果lingU收都要入... 否則冇書讀

同admission嗰邊講咗7月頭先考ielts
係咪到時冇6都唔洗諗 有冇人試過一路讀一路考返個6反嚟...
Dse eng 2 jor

同學，我cgpa都係3.6X有補IELTS都未收到interview
btw，今曰MSCC Exam加油

我elective冇consumer culture, 上sem讀咗Journalism喇
咁你又報咗其他U咩科，有offer?

我以為你喺MCS
我有報City AIS、MC&CM同CU culture studies，CU我連interview都無，City MC、AIS正路如果你有報都應該會有、CM profiolo ok就有offer~
其實你呢嗰gpa都有唔少選擇 e.g. Edu GHKS or CU gender studies。
反而BU commu 我聽人講唔易入，暫時得一個cgpa爆4嘅fd收到offer，不過本身無咩fd報~

佢好伏，你就算upload 左IELTS 個成績，如果係後補，一定要send返個email俾admin, 唔係佢會當冇收過

我報嗰陣已經有upload IELTS上去
除非佢連我sem 3 transcript都要send email俾admin
btw 我early round報~

大家覺得佢嘅 social science 點架？
報完後悔 浪費咗報名費

利申 rejected offer

我都係early round, 但因為我IELTS 係後補所以先要send, 但我覺得你sem 3個transcript send 埋email 都好，提下佢update個status 可能會有機會將你係個list 到的排名上升

Ching 介唔介意講下你GPA 幾多~

3.3
佢offer 出3.2 or above

咁我想問Ching 報咩stream?

擇咗 Psychology
ching 加油 祝你有offer

Thank you

我係Mccs呀，不過係advertising theme.
我都有報ghks, in完冇回音 睇怕都係IELTS問題
其實想知 我報咗7月頭考 要唔要email講聲
跟住考完upload成績又再講一次？

係遲考IELTS, 但因為咁而咩offer都冇
我會死左去算！

Cultural studies interview 點凖備
想知科收幾多人到？

我收到

I mean 最終收幾多人到

依個我都想知
反而我比較擔心嘅問題係 如果真係有condit offer
Ielts 6.0
如果我最後撻Q 有冇機會比我一路讀一路考番😓

如果禁絕都唔俾我讀⋯
我真係冇人收

完全冇諗過呢個GPA要淪落到咁嘅地步
雖然真係唔高 3.61

Dse lv2就應該一早要考返個ielts 啦
而家咁炇先考
Sem1 sem break 考都好呀

師兄
我之前都收到Ling U psy offer
你係咪有更好既大學offer啊

無其他offer, 邊敢reject

師兄收左咩

可唔可以問下你地幾時apply嫁？

我應該上年11月尾至12月
收offer就2月尾

報左7月頭考 而家都改變唔到
。。。。。。。。

收唔到interview
又送錢俾lingu

一場同學，建議你考完試呢兩個月操多啲IELTS卷，一take過咪唔駛煩。
如果佢出confiditional offer俾你requirement係IELTS 6，而你達唔到，好大機會no offer，所以最好唔好有上U再考既打算。
如果想再安全啲，可以5、6月考一次，touch wood fail第一次，起碼7月可以補考~
襯考完試、搞完magazine，就好操卷喇~

連續兩年送錢比lingu
我想要個interview 都冇

明知知道自己英文無3但又唔補考ielts
入禾含啦

咩科咩GPA

已經準備好捐錢比嶺南嘅心理準備

想問second choice對收offer影響大唔大

btw 文研senior entry出左interview未?

文研出左interview

yr 3 ?

Yes見到有ching出左interview

希望唔係一日出哂
btw thanks

中文 3.4x

手足有冇報poly bics

得罪講句你自己攞黎兩年入面咁多時間可以考你唔考係要拖到7月？就算你ielts個分最後出到黎ok，啲位多數都俾曬人/一早screen走左你啦，仲未計可能考得唔好要重考

嶺U bba出左
會放

interview定offer

冇

未必係因為ielts嘅
Nonj考慮咁多因素
只可以話唔好彩

Offer

LU bba出左interview

好奇問下你收左邊間大學嘅offer

恭喜晒

祝你未來過三爆四 一生平安

IVE BBA GPA 得3.2X 其實有冇機
利申：報左LU BBA Senior Year 有interview

有無人知中文系幾時派offer?

Ching in左？

係阿

如果佢想收你但英文唔達到佢要求(ielts 6.0 or dse lv 3 ) 佢會比condition 你 佢地會要求你幾時考番 過咗佢比你嘅deadline 就無機會了

利申：直接收 coun psy condition offer

尋日再報多次早啲 報左1/6
希望一take過有6
Sem3出去補過有notes溫
我要6咋

去左邊到補？

想請問下lingu 打電話話interview個no係幾多我最近都收到啲電話但冇聽 好驚已經miss左
利申：報左cultural studies

上年7月尾先收到offer 加油！

啱啱留言見到Coun Psy巴打
可唔可以講多d呢科
上網睇嘅資料唔多。。。

咁點trans credit
同埋有d驚伏

3月尾揀完bba stream就冇回音了 冇interview乜都冇
Cgpa 3.2x

要再詳細睇下
希望唔伏啦

其實我六月中先有ielts成績
咁我洗唔洗send email同佢事先講聲
定up完成績先send email...
救命呀真係唔想冇書讀

本身3.6冇諗過LU, 但而家有得俾我讀我會好安慰

想問巴打gpa幾多

Cgpa 3.2x

想問lingu bba收到direct offer果D係gpa幾多
同埋收到果個電話幾號
gpa幾多
thx

Cultural studies department 個電話係26167491

可能未派到你，等下啦

當然send email 同佢講左先

3.3X, 電話應該係26168762 (大概係呢個電話) BTW, 你GPA 幾多？

好！多謝絲打。
真係好迷惘 真係唔想冇書讀。
雖然我鍾意讀新聞 但我真係唔想入Syu..

其實你GPA咁高最後一定有UGC offer 嘅，只係宜家未到啫，放心啦佢send email 俾我仲陣有講過只要係8月前俾到IELTS成績佢就得，但就算你宜家未有佢都應該會 consider你 (只係你愈快俾到IELTS result 佢，越快出到offer畀你)， 所以你而家最緊要係專心考好個IELTS，加油

但我係early round

仲有冇其他coun psy巴絲

我early round bba 都係3月尾簡完
前幾日收interview

我都係early round，佢3/5要我交留位費我放咗，我見其實都多人放lingnan u ，所以應該都好快派到你，不過你揀左咩stream? 可能因為我揀e-business 而又冇咩人揀所以先快俾我

姐係你4月尾已經收到拿?

係，佢26/4俾我

你係direct offer?
我揀accounting呀

你cgpa幾多？

想問下有冇ching知道LU個留位費點交 offer later剩係有寫去東亞交，今日去東亞個staff話要有個payment code，我搵黎搵去都搵唔到

你accounting係interview定offer

乜都冇 淨係揀stream

個payment code 應該係debit note number ，不過我冇交過lingnan u

我係direct

咁可能淨係e bus先係派direct 其他要in 因為少人報又多位掛

成封letter得個application no.

26167491
BTW 巴打收唔收到interview?

你地手足cu engine同hku nursing都覺得廢，你地仲入lingu?

咁你真係要打去問下佢

你cgpa幾多

3.3X

唔該哂

唔該哂好彩check到冇依個未接來電
不過我仲未收到interview通知

呢科係史上最自由既科
No exam ,俾定題目你take home
Tutorial幾乎 隔一星期一次

Ching讀緊？

你地手足話cu engine同hku nursing係廢，你地仲入更廢嘅lingu怕唔怕畀人笑？

我地手足把口有病，可以唔駛理佢
lingU文科唔錯，只要喺自己鍾意就心滿意足~

讀完好耐

有冇人知LU bba interview多數會問咩?

咩stream

有冇人有英文嘅消息:(

有關係架咩 唔係唔分stream直接一齊in?

btw marketing
and you?

收到interview 啦 ？

有呀
early round報
同埋三月果陣有填過stream
btw cgpa 4.1

我個fd 3.5都有

唉我同你一樣不過揀act 乜都收唔到
Molamola

Ching 你CGPA 4.1都報Ling U

想知ielts冇6, 有冇機會因爲interview表現好而有得入？
或者喺讀緊期間考返個6.5 畢業requirement返嚟？
下星期就in, 好怕就算俾左conditional offer我
最後都因為冇6，冇得讀。

得返最後一個機會ugc...

有冇溝草巴絲講下

你要去學校拎左offer letter佢再俾code你

唔該Ching

Cultural你預最後應該收得幾個啦
因為本身每年都係收2x人左右，non ju位唔會好多
我上年入senior entry,同我一樣咁入黎嘅數埋應該5隻手指數得哂
利申當時無考ielts 有3322 gpa好似>3.6

ching，你識啲non jupas人有冇喺無interview而有offer？
因為我asso讀cult studies，cgpa>3.6 有IELTS ，但no interview

我同你gpa差唔多 但英文冇3 所以先想問下
有冇人係ielts唔達標 但入到嚟可以俾佢再考
因為其實嚟緊六月我會考 七月又考 touchwood兩次都5.5
咁係咪玩完？
我知道lingU grad要6.5, 咁我想知個情況係點

你打電話去問咪知
正路應該唔得啦

Senior entry?

yup

唔知大家收到offer未 不過大家留意下
係reg day當日一入門口就會有人問你讀咩科
跟住貼你顏色label, 當你係lecture theater填完入學form出嚟之後, 會有人搭晒你膊頭叫你入間房 然後比form你填叫你入faculty嘅soc 跟住就會叫你俾錢課金 其實班友想呃你錢 就算你比咗錢都唔會有啲咩福利活動 記住唔好理就得

呢位巴打睇黎俾人呃左唔少喎

拿 以我理解就應該唔得嘅
因為你而家係入u, 因為meet唔到個3322嘅要求，所以要用ilets黎代替，如果連ielts都無真係幫你唔到
至於個畢業要求係你成功入左黎之後再睇嘅，無得話入左黎先再meet個入學要求架嘛
真係咁驚咪prep好黎緊嗰兩次囉

正常一定會in左先有offer嘅 好似未聽過人直接收
就算有人開左學先收到n手offer嘅都係6月左右有interview

唔係話多
但係每人呃1舊水
你諗下咁多個fm加埋就幾萬蚊走唔甩
俾完錢完全唔知佢地做咗咩 基本上等於俾錢佢地玩
見班上莊友呃得咁過癮提醒下大家

想請問下5000蚊留位費係咪交咗就得 洗唔洗特登俾番張單佢睇？

唔係掛我cgpa<3.3都 cult studies有interview喎仲要係讀緊唔關事嘅科

要呀 佢會收翻底個張架

有冇人試過email問有冇offer
會唔會答

有冇巴絲剛剛in完cultural?
已經將自己準備嘅講返出嚟 個女professor好似幾buy
但個男唔知係咪我冇咩望佢 （因為女望我我望返女）
然後見到俾分
每個column最高8 見到有個2左
發生咩事！！！

我得返lingU你最後一間 求下你 我想讀書

問左乜

有人收到bba interview未
仲未有

收到interview or offer既ching (through phone)

LU個電話係咩

中文派曬interview 了？

想問下有人收到Data Science interview未?
定Data Science係冇interview派?

我個fd gpa3.5未收到。。。
係咪冇interview

唉ling u中文抽人in架

Late round都岀咗offer

我gpa正正常常又main round報
如果佢係抽3.5以上嘅in我冇嘢好講
3.6 3.7洗鬼入lingu

又一間食我報名費

朋友起碼10日前收到

佢gpa幾多？

3.5

唔該巴打
我可以死咗條心佢

你gpa幾多

3.4

Lingu多人reject offer 等下可能有

嶺南fg留名
究竟點解會想入嶺南

希望有

有能力有邊個唔想入三大
利申無報嶺南

no offence first
但已經asso點解都要嶺南
我d朋友都三大曬
我都好後悔

人各有志 有人目標求八大上岸 有人目標一定要入三大
仲要睇個人能力

you are right
祝各位有A1 offer
嶺南exchange 同 hall幾開心ge
入到enjoy

地點遠

係咪我fd DSE 英文冇3，又冇考ielts，所以冇interview

應該唔關事？我dse英文有3乜都冇

想問問各位大大，Soc sci出左interview末？

你gpa幾多？ 我fd話冇interview 就要教大offer。。。

senior entry?

上年收生人數

3.4x/4

ya

見到條pk 校長都唔問胃啦，仲讀來做咩...

利申: 舊生.

啱啱先報sosci senior entry
係咪可以等收皮

soc sci最後希望

有冇人29號in bba

我都係29號 btw 有冇ching知 interview係individual 定group in

我都唔知，btw你係咪11:30 , SEK104

1500

你gpa幾多？

依家都未有中文interview 係咪收得皮。。。

Same here

想知佢會點in我見好多都直接比offer唔洗interview

你地揀左咩stream

有冇人有收到registry email?
我未收到interview同offer
咁其實仲有冇機？
定係個個都有email?[img]

而家先報會唔會太遲讀緊Degree 但係唔想讀而家呢科

用中文 果然係垃圾學校

1. E-business

點解仲未有人收到bba-act

我都係3點 但仲諗緊去唔去好。。。

我冇其他offer點都要去

想知self-intro係一分鐘定兩分鐘

應該得 e-bus 派direct

唔係 mkt都係direct
只要bba就係 唔夠分先要in

話說已經收到bu Bba-fin offer
但又收到lingu bba叫我聽朝去interview
咁我仲in唔in好

利申:senior entry

幾多cgpa先有direct offer 我冇

3.7表示沒有
btw 岩岩in完

3.7 連interview都冇, 你地係late round 定main round apply?

early round呀 親

early round 都係依家先in 咁我late round 咪有排

收到translation offer 要gpa3.2
想問吓有冇人試過meet唔到offer但係求情入到

你本身gpa幾多

有冇人報左Philosophy
岩岩收到電話 問我year 2 offer會唔會要
係咪有機

咁你點答

咁我老閪都會要啦
想問其他人有冇收到

有冇人收到Culture Studies offer

已收

星期二同今日都收到consultation day封email
但佢冇派過interview 同offer比我
又空歡喜一場

我岩岩都收到 應該唔關事

冇派interview send email俾我把撚咩

有無人知soc sci serior entry派左interview未？

Ching gpa幾多？

Cgpa >3.8 無interview....

Ching 幾時報

Cgpa 3.6X 讀本科 都無interview……

知唔知cultural in完幾時會出offer

有冇人知bba conditional offer要cgpa幾多

應該係3.2呀

我3.32

ching幾時收架?

5月中 不過唔同stream都應該唔同

有冇人收到Lingu bba email now

history派左未

我之前收e-business offer, cGPA 要3.33

咁有冇人收到叫你交資料

絲打有報？
話說宗哲仲係冇消息

有呀
係

暫時有冇offer

有

係等到最尾個sem出埋先交 定交頭3個sem

係咪咩人都收到registry封email

雖然有其他offer 但係都想去interview 同Professor傾吓計 或者比較下有啲咩唔同... 連interview機會都無....

11月

no...

做咩冇報lu Philo

其實諗住Year 1都唔會要 因為我年紀都唔細 year 2都可能考慮 如果有

我就係收到yr2

有無人拎到History year2 offer

佢直接問你要唔要yr2定淨係問你要唔要offer？

有冇巴絲收到data science offer

如果cgpa得3.1 但conditional offer要3.2 咁點算？

下年努力啦

想問打電話問你要唔要offer係咪代表一定收?
一般幾耐先派?

岩岩Registry又send email黎

Send左好多封比我

收到year 2 offer了

咩科
Congrats

我想問巴打知唔知如果計埋credit transfer係咪唔洗讀3年咁耐 2年幾就得?

咩科

唔係 係最快3年

但係佢有得trans 51個credits喎 差唔多等於兩年

唔係0-21咩

佢個credit transfer form 寫住

Block Credit Transfer(a): 48 / 51 / Not applicable

唔知係咪咁解

你個offer既pdf應該有寫0-21架wo
同埋你睇唔睇到個block字

岩岩收到電話有social science year 3 entry conditional offer 所以應該開始派緊 大家加油
利申: reject 左

原來係限死30 credits
btw 今日去留位見到reception係咁打電話派緊 各位加油

Bba accounting派左未
Early round報都未有消息
都未見到人有消息

原來你gap year 做咩唔返去

返工

你點知
要休養

Database 見到
同你一樣 不過我冇休養

咁返咩

Educational services
唔返廢事比人窒我呢年冇做過野

有冇人英文嘅消息？

Any news from cultural?

推一推

巴打你gpa 幾多

3.6x

學霸

正常in哂喇喎
early round

3.2x炸

我好多fd都in哂 等派offer
early round報 有簡acc major 有簡mkt major都有
佢地都cgpa 3.5或以上 英文有3

你係自從排左stream之後就冇消息?

依家先報social science 會唔會太遲？
psy得3.21
唔知仲有冇機會

係呀 咁冇機啦應該

但conditional offer 個分唔係一定會低過你上個sem cGPA 嘅分架咩

其實唔一定
只不過係好多時都低過

諗起之前有個人sem4爆4都唔會meet到poly set嗰個condition

嶺南女多過男

你贏我地少少

到今日都未收到⋯⋯⋯⋯唔知係咪玩完

想問你GPA幾多之前有冇interview？

+1

又見到你啦我打電話去問過 教務處同文研 兩邊都話唔知出左未

我In得幾差下

有無人報左嶺南social science year 3 ? condi offer 3.2?

想問有冇人係報 ling u 個 Business Administration
依家想報
有冇人可以講下係點做 個心好亂
唔該大家

有冇人5月底報social sci senior entry

唔會掛？ interviewer佢有咩反應先
唉 都唔知幾時有消息 都成個月

原來我收左offer
6月4號出

嘩！ 恭喜你啊！！

今日先睇到
過左deadline 放左出黎
下個接實

唔係掛 咁你咪要留多一年係asso??

係

你打電話去問下睇下有無得救

唔啦 睇真啲原來year 2offer黎
原來year one 可以升year two

LU call me and give offer
did anyone receive it?

lingu 係可以咁樣

韓國青瓦台聯署

收到bba offer!!!!!!!

恭喜🎉係咩major?有interview?

marketing~有呀

幾時in呀？in邊科？

21號counseling...

各位LinU巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

你DSE英文有3？

Ielts 要6.0

你冇都會出offer
但你點都要有先meet到offer

其實有無巴打知Soc sci有無消息？

想問下Tran Credits填左佢比個張form之外仲洗唔洗補返啲咩Provement? 定係最後交埋份Final Transcript就可以

要交本身讀緊的course syllabus 比佢
我係今日deadline要交
你check下自己conditional offer email有冇寫要交？

我BBA Finance offer

幾時出架?

想問下counseling interview會問咩

好耐之前 5月中

有無巴打有soc sci interview 下星期一

ME Social and public policy
有冇人知問乜係咪individual interview

想問係overall 6.0定 每個part都要6.0?

冇3 or 6.0真係唔比入學？

如果interview真係好好 會唔會可以入咗學再用大學course讀多啲credit補返？

個offer叫你fulfil返English language requirement
所以唔好咁多FF

加一 有冇人知點in?

想問下bba係咪仲派緊，五月尾in完到現在仲未有消息...好不安

今日收到電話，問我有無其他offer，如果有e-business 問我讀唔讀，叫我uploads埋4個sem成績，再對我資料，話有咩消息再打比我，但我本身報marketing，問佢佢話個邊就唔會有了。

我都係收到e-business，但我本身報finance
考慮時間又短，我諗住reject offer算

明顯逼啲冇offer嘅人硬食

但佢又唔直接比我，叫我先upload 成續，其實我之前都已經send email 過比佢，話有咩消息再通知我好驚假希望

我本身sem3 3.39
最後個sem有科D撚左
變左3.29 所以好驚佢睇完今個sem會唔比我

你聽日就會收到offer

點解咁講巴打收到？

我上星期都係有人打完比我 第2日就收左

佢有無叫你upload成績？

有呀 當晚up完 第2日就收

各位巴打，我想問下其實最睇重係咪gpa? 自己本身冇參加學校啲課外活動，event 等等

想問下本身eb排stream係咪排得好前

我唔係收eb

介唔介意講你gpa幾多

我up完之後無消息

巴打幾點收到電話

12

收到電話問我要唔要conditional offer, 但係又叫我等消息姐係點我明明好撚想要offer

我都係 jm9問完又叫人等消息

有冇人係報左cultural studies year 3 entry 收到offer 㗎

本身有冇interview過？同埋幾多gpa

想知有冇巴絲收到Cultural Studies嘅offer?
之前interview嗰時，professor話:「英文嗰度，你知㗎可？記得之後upload返。」
跟住我啱啱考完ielts, 剛收到hard copy 6.0
係咪就算我up左，都要等一段時間先有機會有offer?

Gpa都有埋，space 3.59
係咪都要official先當ok? (我照up左unofficial)

求解答。

你year幾
我冇考ielts in完7日之後收offer

Year 2...
我都係想要個ugc offer啫⋯
Ielts考左都唔得？
救命呀

我year one,收到個個year2 offer 黎
已經放左出黎 希望你收到

我都無收到⋯⋯ 但見有人收到

琴日收到soc sci interview 24/7
仲以為連in 都無得in

希望希望!!! 我已經send email同佢講話我會補返official嘅 ielts同gpa, 而家得unofficial ielts 同gpa, 希望報返就ok😔

你in 咩科
係咪6月24

25/6 我in 嶺南 social science health and social services management stream 有無人一樣?

有冇人有ba year2想問下係咪要揀major? 係幾時揀定點thx

social and public policy
nonjupas個邊好似唔見有人入data嘅

Ching gpa幾多
我interview都冇

sem 1 3.3 condition 3.2 sem2 3.6

yr1升yr2？

一樣
本身以為連in既機會都冇

yes 咁都有offer

我apply yr1 佢比yr2

加油啦大家 一定有offer既 你幾點in啊

有冇人試過收到電話問要唔要conditional offer, 之後成功收到offer架

Me2 sem1 3.66就收左 好易就收

4點
大家都加油

巴打都係mcs？
我dse英文2 一月補咗ielts得6
apply嗰陣cgpa3.58 啱啱出咗cgpa拉到過3.6
即刻買咗transcript過去
都係一啲消息都冇收過 interview又冇
情況差過你呀

你收到conditional offer？咩科？

ching gpa幾多

我都想知 琴日打黎 今日仲未收到

有無人知soc sci interview會問咩？

啱啱收到year3 e-business offer

收到ling u e-business同ou marketing
想讀marketing 但ling u又好似好過ou
大家係我會點揀

你本身eb排stream排第幾，同埋介唔介意講下cgpa

佢gpa 幾多？

lingu 100%

ou 商科好似好多問題
你過隔離po 睇下

我剩係排左marketing,跟住前日收到電話問如果e-business 要唔要，sem 3gpa 3.6，最後sem炒左科cgpa3.29

好 謝謝巴打

我都收到喇，收到電話第日就有

開學相認巴打gpa幾多

2字尾

3.05 only 有無機會入lingu架

有冇人到宜家都仲未收到bba offer
我upload咗個成績都仲未有通知

想問下official transcript 要send 去LU, ATTN 個度寫咩? Address 係咪寫 Lingnan University, Tuen Mun 就得？thank you

我睇過去啲人offer 都有機 加油

有冇人有international economy and politics offer

唔知你睇咗未
你可以望下

有無人知soc sci interview 大概流程

3.6幾

你係咪聽日in?

下星期 好似唔多搵到 lingu soc sci interview 嘅資料

我都覺, 好似lingu所有interview既資料都無乜

本身小人傾

今日in 好緊張 唔知個流程點

咩stream?

Counseling, btw in完

有無人知個$5000accept offer要點交？
現金定係過數

嘩原來咁架謝謝你

haha
你仲有冇其他offer

就係得ou 同Ling u

星期二收到電話問會唔會考慮eb，到現在一直都冇聲氣 係咪冇機...極度不安

我係Social and Public Policy
雖然唔同stream 不過介唔介意分享下大概流程
唔係好搵到資料

4-5人1grp, 自我介紹+問兩三條問題（每個人都要答）好簡單

想問你之前係讀咩科?cgpa幾多?

收到有lingu e-business offer
但之前bucie hrm又已經有offer俾咗我
而我本身係想讀hrm>e-business
同時又知道lingu>bucie

巴打絲打們 比著你地會點揀 好糾結

屋企有錢->cie
無錢->lingu

諗咗好耐我應該跟隨自己興趣去揀定揀ugc好
覺得出黎做野俾人知係cie又會好廢

Lingu畢業要ielts 6.5
會唔會畢唔到業

利申：有Bss spps offer

ielts 你幾時考都得
做足準備
實考到6.5 嘅
唔得咪考多次

你作為一個大學生
6.5 應該都頂到嘅

ugc 同 非ugc
唔洗問啦...

咩語言

同問 問左咩

全英

問題應該depends on 你個科, 同埋問下你啲長處短處咁

又一間昆我報名費
屌你老母

我到依家都係冇聲氣

中文係咪派曬

有冇人打到去校務處

放心，呢啲去到九月頭開學嗰日都有二手飯食

我Interview都冇邊會有飯食

巴打報咗咩

中文

我都報咗
In個陣話 入學要求要ielts 6
利申英文2嘅垃圾廢物

你都叫做有得in
我in嘅機會都冇
不過我都係英文2

佢抽人in
Gpa唔係重點

有無人知philo要gpa幾多

你依家有offer未？

I mean 任何ugc offer

有教大中文教育

可以唔使考慮lingu
我冇記錯因為畢業要求係6.5

我3.5 英文3 in都無得in

Year2報？讀五年喎ching

係啊
希望收到Bu hist city hist

我報個陣先3.4
係後尾先拉上3.54
但我就一直冇upload到新成績
同我一齊in嘅人都係3.1-3.4

如果7月頭都仲未收到bba offer係咪收得皮？
見到大家冇再提bba好似已經派哂咁

同問

拜下offer god

校友揮手

未到9月都仲有機會架

想知有冇人試過7-8月收到
我打去registry問都話9月前 好驚係假希望

有 我有啲frd都試過係9月頭先收到話有offer
所以依家唯一既方法就係等

我冇左五千蚊添啊，嶺南最醒啦，一早出offer俾人🙄

lingU 收到份transcript會唔會send email 通知？

我搵唔到位upload
想請教下Ching

巴打cgpa幾多

我話份offical transcript wor 學校寄

Ling u bba 有無人有offer
3.24會唔會食到吓n手飯

5月底先報
而家都冇interview
係咪冇架啦...

我六月中先報

佢之前出俾我既conditional 都要3.6

Ling u
個 telegram group link入唔到嘅?

咁狼死

因為year1咋? 冇可能咁高架喎

有冇人試過late round都入到 bba

I’ve assigned my students two pages of logarithms exercises

2年前non Jupas 入，今年grad，祝師弟妹大家人人有offer

ching 咩asso?
最後gpa 4.0定4.5?

最大

追credit辛唔辛苦？
同埋senior entry有冇機會去exchange/intern

睇你tran到幾多cre 因為人人唔同，大致上你預左黎緊2年會讀得辛苦，但嶺南hea住讀夠你pass，唔想太辛苦建議你讀個summer sem。

Exchange 你就唔好諗，因為人地去exchange 係本身major / free elective 可以Tran cre，但senior entry 你本身入去時，所有free elective 既credit 已經tran哂，你去exchange 係浪費時間，自己去旅行玩仲開心，反而嶺南多intern，你可以考慮。

有冇tg,好多野想問

Ching 咩科 我都想問

中文係咪一定有面試先會有offer?

可以pm我呀，BBA

I hear the head of each faculty was assigned a bodyguard

Ive heard some professors 👩🏻‍🏫were assigned a bodyguard

想問Soc sci會吾會再派interview?

有冇人有英文嘅消息？

想問下second choice係咪唔會有得in

比你參考一下
我24/6有interview
5/7就收offer

利申：Spps stream

thxx 我25/6 interview hssm stream 仲等緊消息

甘都幾快手。Ching你gpa幾高？

好低 3.00
人生滿希望

一樣收到offer 但唔同stream

你地就好，我人在外國，miss左interview。。。。

英文有3?

Politics

英文2；ielts 6

international economy and politics?

其實lingu data sci派咗offer未......

同學？

係依科冇人提過

留過tg交流下？利申毒撚

有冇ching ba

想問ching interview係咪in得好好
我仲未有 同一日in

有啊，不過讀完了祝你成功

我答下你先 我都係個日in
Interview 同組全部On9 答非所問
小組討論得2個人講野 (答得好正常)我本身打定輸數
點知都有 俾信心自己

我個日4個人in
1. 自我介紹+點解揀LU
2. 你學過乜/最深刻嘅經歷係AD
3. 比你assign一個人做特首你會簡邊個

我覺得大家都in得差唔多
然後佢話個討論氣氛幾好唔洗擔心
之後就收offer了

所以基本上in得正正常常就會有 我認為

多謝你

Health個科都係
依家好多top up都係有政府資助
所以係ugc之一 例如edu u ghks

冇 但睇你個program 就會知你asso/hd 升上去

我都係，6月報左，依加仲未有消息

今日收到嶺南 social science health and social services management offer了~ 等左咁耐 終於有u讀了 大家未到八月尾 都唔好放棄啊 祝大家個個有offer

收唔到 完了吧 冇哂希望
請問下CHING 係唔係已經考左ielts 6? 今日大約幾點收到

CHING 介唔介意講埋GPA?

25/6 interview 英文 dse已有4 唔使考ielts 今日朝早收電話 晏就5點幾收email offer 你有無去interview?

3.05

有去interview 乜電話都冇 下個禮拜先考ielts 已絕望
生命冇希望啊 人生玩完

考完ielts 就快d upload la 有希望既 嶺南見你up左就會俾offer你 希望有機會做同學

點都好 多謝你先 我覺得我完全冇希望 今日可能都派得七七八八 同埋ielts 好難

搭嗲 我未考ielts 都有offer 呀
不過佢set左deadline 俾我要我達標
有希望架 頂住！

Ching 同一個Stream?
仲慘 即係其實已經派完

CHING可唔可以講埋你個deadline 係幾時?

你都係有health and social services management stream offer?

第2科呀我

唔同 我deadline 7月前

同學

9月見既同學 介唔介意留telegram

想問依家soci派到邊
Cg勁近3但到依家都未有interview 係咪冇希望

你幾時報? 15/4前?

係12月就apply左

介唔介意講下 gpa幾多 邊間cc

2.98 hkcc

我都係hssm喎

想問下交完Final transcript比LingU之後係咪就代表accept offer如果之後收到其他更好既offer仲有冇得走

有無交留位費呀

唔過3應該無啦

不如留telegram?

你有其他offer show比佢可以拎番5000蚊

註冊左之後呢 仲有冇得轉軚因為有科好想讀仲未有消息 唔知要等幾耐

我覺得等到8月就算啦
8月後機會都好微 (個人意見)

唔該晒巴打

Real咩差嗰0.2

我sem3唔過3 報edu u 咩u都無interview
Sem4爆左上3.2 即刻有interview

收到offer既巴絲諗唔諗住開個Non jupas entry既tg grp 到時開學可以互相照應

冇tg呀

email 我啦 offergod2019@gmail.com

不如你開?

已開

感激不盡

我都無消息啊

你都教幾多間U喎⋯⋯

仲有無人cultural有offer

lingu data science early round報 到依家都係in progress......

有year two offer

幾時收到？

6月頭

有冇人六月中in完translate 收倒offer架

知有fd收到

有冇人late round 報左已經有offer?

我late round 6月24 in左 7月5有offer

睇黎冇機會

頂住啊 我都未有offer

係咩科黎咖？

Social science

我連interview 都收唔到

我都係 我main round 報 gpa 3.3都冇。。。

Social Science打緊電話問人要唔要offer

想問下大家知唔知lingu咩科收得比較低分thx!!

請問 ching係咩stream?

我本身讀media studies，second choice係social science Year 3，冇收過email

BBA今日都有問，有冇其他ching收到

到咗最緊急嘅時期
大家一定要聽電話

啱啱終於收offer
我early round報到四月尾先in，六月好多人都已經收晒offer...本來都冇乜希望仲交埋SF學費，但今日終於收到。仲有希望架！希望大家都有offer收

E-business?

Finance

CGPA幾多🙏

3.3x

咩科？

bba finance

lingu cgpa 2.9尾接受3 係咪完全冇機？ dse有3322

接近*

一定要過3呀.....

Cgpa 3.2x bba有無機
日日等到好辛苦

咩科
有得揀一定ugc 好

有冇late round 報bba 既已經收到interview or offer?

Edu定lingu好？

睇咩科

社科呢？

個人意見 社科lingU

點解我收唔到電話

冇interview係咪就冇機會有offer??

lingu 咩stream先，ugc topup就咪讀喇

Social & public policy studies

咁你EDU 咩Offer

可以講下有咩問題嗎?
我只得呢一個top up offer
社科 (international economy and politics stream)

8月尾應該就會追住你問你要唔要

我本來都係你依個stream但reject左去edu
lingu社科係唔差但佢係topup都冇得否認
依科我個人覺得出去搵工都會prefer ugc>ugc topup
但既然得依個offer就唔好理照讀啦，ugc top up>self fin top up架喇
8月未完都仲有機會收其他offer呀，加油啦

Global and environmental study

文科呢？

呢科好啲 ching GES 都值得讀

點解咁講？
我驚佢收哂人呀自問in得唔差架

但個個fd都話依科唔知讀緊乜同好hea

邊科文拜 講埋個 Programme 名得唔得

我真係唔知入面讀乜 不過起碼個科多人聽過 名氣唔差

Edu 英教同 lingu 翻譯

利申 未有翻譯 想問下先

要強制住hall。

其實我覺得讀asso更加會俾人睇唔起，不過同lingu唔同嘅係讀asso努力嘅話會有出頭天。

我有個中學師妹入咗lingu，同我喊曬口咁話佢唔想住呵，結果好似攞咗醫生證明搞咗一輪，最後申請到唔使住hall。

why?

Sor 唔清楚
我識既fd 啲師兄冇個係讀呢兩科

睇錯咗做手足口病。

Edu社科係為升格而開既Sub科
Lingu 有完整既社科學院
Sub科點同學院比

禁撚on9 嘅咩
我錯 sorry

Edu 英教
搵工冇問題

想問下cgpa 2.9 meet唔到3個conditional offer 但約到professor 傾係咪代表仲有機

Year 3新生，係咪一定要參加ocamp同住hall

你邊科? 有機架 我之前見過professor 佢之後記低我既名 俾interview我 最後收埋我

唔一定要玩ocamp, hall 係必住

想問下有無人收到risk and insurance management同social science(economics)的interview/offer?

佢打左電話問我要唔要offer 叫我等下 係咪代表有機

有，第二日就有email

Reg day係幾時？

reg day有咩帶有咩搞

想問吓呢 我之前我一直upload唔到最新個cgpa
所以前排就sd左email比office 佢話會幫我upload左最新個cgpa
但我琴日睇反個status 個cgpa仲係舊果個

封email都成個幾月前 洗唔洗再去問問

打去問下好，不過SSC啲人仲緊張過我地，正常佢地見到有咩問題會打返比你

下..如果冇打就收皮？

仆街睇錯post non-jup黎 sorry

以我經驗都係收到電話先收email offer
冇電話可能要再等下個n手

恆大rich

Culture studies

有冇人5月底申請到而家咩電話都冇

6月頭申請，到而家都冇interview

有offer啦
btw有冇人知Credit Transfer 張表究竟點填
都冇programme study plan

講真LingU non-jupas入year3一定要住hall真係好撚on9
Fm Year1一定要住hall我都明

打去你asso/hd學校問
要佢地print比你

thx
姐係可以transfer到咩course都係asso/hd個邊先知?
我見佢填course name得7行

你應該問舊校拎晒你4個sem讀過既所有科，再交比lingu決定你有幾多trans到
7行唔會夠，去到lingu office問佢拎多幾張填

thx解答

窮拎想問學校有無微波爐可以叮飯，因為屋企有經濟問題所以嚟緊會申請唔住hall，除咗hall仲有無其他地方可以比我叮飯慳下錢

同埋想問學校會唔會有student helper呢啲位可以比學生返下part time
Asso讀書唔掂又無返工，而家差政府十幾萬，真係想唔去reporting day直接搵工返，好灰

而家係 Asso year2 而家得恆大新傳同Ling U SocSci揀。入邊個好？

canteen有的

有時SSC/圖書館/ITSC會請學生幫手嫁

唔該晒巴打你兩條問題都答晒
想問呢啲recruitment係咪會經學校email公布定係會貼notice係相關地方
感激不盡

條問題禁搞笑嘅
你有冇其他ugc offer
冇咪去in 囉

想問疊course syllabi係我寄比LU 定hd/asso個邊寄比LU?

2者皆可
你可以直接拎比佢地 咁樣仲快

email會send嫁,但唔係好記得大約幾時
同埋你真係唔住hall? lingu最吸引都係佢個hall life

屋企經濟方面唔好，唔想有多餘支出了，準備呢兩年邊返學邊做pt

諗緊

巴打 我都收到interview 留聯絡嗎？

同問

個人覺得lingu 都唔錯既
我果科的prof都算nice+ 有料
果陣貪近同埋家庭原因reject 左polyu &英國sheffield yr 1
利申 senior entry

唔小心負皮左

你係in咩stream?

社科 唔太記得
好似係政治學

想問edu英教dd（要讀5年）同lingu翻譯（要讀3年）點揀好？

我first 係health and social service
2:45pm in
八月五罷完課去

我面試都無

我都係

屌 我3.6x連in嘅機會都冇

要讀兩年yr2
姐係其實讀4年
又要求英文3或者ielts 6
我垃圾冇3

要讀四年？
點解嘅？
嶺南唔係入year3？

In嗰陣咁講
唔知點解，之前都仲係入yr3

點解會仲未有電話
有冇巴打打算打去問

Health and social services 究竟收幾多？
Cgpa得 3.0有冇機
利申冇interview
同埋如果遲比offer會唔會有機會唔洗ielts

係咪一定要有面試先會有offer?

我有3 但乜柒都冇

放咗個social sciences yr3offer

咩major???

有in過？

你再等下
我in都冇得in就預咗收皮

唔記得問Tim

幾時先出offer

今日終於收倒 但一早俾左含大學費

恭喜你啊唉我報左英文仲未有之後有同學7月中已經收到，我等緊n手

今年冇人升中文？

有冇year2 歷史jj

Interview 都冇

要offer了
感謝offer god

有人收到lingu bba n手飯未